軟攻狗仔記者會

好似做頭條新聞禁 照樣troll佢每日記者會個content 令佢個記者會變得好兒戲 變到無曬公信力 睇完當笑話一則 搵chapman lum下笑話

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

pish

wish

各有各做

push

推

示範照落張白紙到
然後話根本燒唔住
質疑警方喺張紙或者支筆到做手腳